# Chinese translations for the Drawer Module.
# This file is put in the public domain.
#
# Aron Xu <aronmalache@163.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: drawer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: moksha@bodhilinux.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-02 06:18-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-23 03:13+0000\n"
"Last-Translator: luojie-dune <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-12-24 04:40+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: src/e_mod_config.c:52
msgid "Drawer Module"
msgstr "Drawer 模块"

#: src/e_mod_config.c:106
msgid "Plugins selection"
msgstr "插件选择"

#: src/e_mod_config.c:109
msgid "Plugins settings"
msgstr "插件设置"

#: src/e_mod_config.c:171
msgid "Source plugins"
msgstr "源插件"

#: src/e_mod_config.c:197
msgid "View plugins"
msgstr "查看插件"

#: src/e_mod_config.c:245 src/e_mod_config.c:266
msgid "Description: Unavailable"
msgstr "描述：不可用"

#: src/e_mod_config.c:292
msgid "Source settings"
msgstr "源设置"

#: src/e_mod_config.c:297
msgid "View settings"
msgstr "查看设置"

#: src/e_mod_config.c:299
msgid "Moksha theme"
msgstr ""

#: src/e_mod_main.c:216
msgid ""
"Drawer Module Configuration data needed upgrading. Your old "
"configuration<br> has been wiped and a new set of defaults initialized. "
"This<br>will happen regularly during development, so don't report a<br>bug. "
"This simply means the module needs new configuration<br>data by default for "
"usable functionality that your old<br>configuration simply lacks. This new "
"set of defaults will fix<br>that by adding it in. You can re-configure "
"things now to your<br>liking. Sorry for the inconvenience.<br>"
msgstr ""

#: src/e_mod_main.c:234
msgid ""
"Your Drawer Module configuration is NEWER than the module version. This is "
"very<br>strange. This should not happen unless you downgraded<br>the module "
"or copied the configuration from a place where<br>a newer version of the "
"module was running. This is bad and<br>as a precaution your configuration "
"has been now restored to<br>defaults. Sorry for the inconvenience.<br>"
msgstr ""

#: src/e_mod_main.c:459
msgid "The plugin is not configurable"
msgstr "此插件不可配置"

#: src/e_mod_main.c:1029 src/e_mod_main.c:1037 src/e_mod_main.c:1051
#: src/e_mod_main.c:1063 src/e_mod_main.c:1131 src/e_mod_main.c:1182
#: src/e_mod_main.c:1228
msgid "Drawer Plugins"
msgstr "抽屉插件"

#: src/e_mod_main.c:1030
#, c-format
msgid "The plugin '%s' was not found."
msgstr "插件“%s”未找到。"

#: src/e_mod_main.c:1038
#, c-format
msgid "The plugin '%s' could not be opened."
msgstr ""

#: src/e_mod_main.c:1052 src/e_mod_main.c:1132 src/e_mod_main.c:1183
#: src/e_mod_main.c:1229
#, c-format
msgid "The plugin '%s' does not contain all required functions."
msgstr ""

#: src/e_mod_main.c:1064
#, c-format
msgid "The plugin '%s' does not have the required API version."
msgstr "未满足插件 '%s'  要求的 API"

#: src/e_mod_main.c:1394
msgid "Drawer"
msgstr "抽屉"

#: src/e_mod_main.c:1487
msgid "Drawer Configuration Updated"
msgstr ""

#: src/e_mod_main.c:1854
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:253
msgid "Open Containing Directory"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:263
msgid "Directory Watcher settings"
msgstr "监视目录设置"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:317
msgid "Home"
msgstr "主目录"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:380
#, c-format
msgid "Directory (%s)"
msgstr "目录 (%s)"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:466
msgid "Drawer Plugin : Directory Watcher"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:507
msgid "Watch path"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:513
msgid "Custom file manager"
msgstr "自选文件管理器"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:519
msgid "Sort Options"
msgstr "排序选项"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:520
msgid "Sort directories first"
msgstr "排序目录"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:524
msgid "Sort by name"
msgstr "按名称排序"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:526
msgid "Sort by access time"
msgstr "按访问时间排序"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:528
msgid "Sort by modification time"
msgstr "按修改时间排序"

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:530
msgid "Sort by change time"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/directory_watcher.c:532
msgid "Sort by size"
msgstr "按大小排序"

#: src/plugins/sources/history.c:179
#, fuzzy
msgid "History settings"
msgstr "源设置"

#: src/plugins/sources/history.c:384 src/plugins/sources/launcher.c:301
msgid "Change Item Properties"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:394
msgid "Blacklist Item"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:400 src/plugins/sources/launcher.c:306
msgid "Remove Item"
msgstr "移除条目"

#: src/plugins/sources/history.c:583
#, fuzzy
msgid "Drawer Plugin : History"
msgstr "抽屉插件"

#: src/plugins/sources/history.c:630 src/plugins/sources/launcher.c:585
msgid "Sorting options"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:631
msgid "Sort applications by executable"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:633
#, fuzzy
msgid "Sort applications by date"
msgstr "按修改时间排序"

#: src/plugins/sources/history.c:635
msgid "Sort applications by popularity"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:638 src/plugins/sources/history.c:670
msgid "Blacklist"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:639
msgid "Enable Blacklist"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:644
msgid "General"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:649
msgid "Blacklisted Applications"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:660 src/plugins/sources/launcher.c:571
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/plugins/sources/history.c:663 src/plugins/sources/launcher.c:573
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/plugins/sources/history.c:714
msgid "Add Blacklisted Application"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/history.c:715
msgid "Enter application name"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:182
msgid "Launcher settings"
msgstr "启动器设置"

#: src/plugins/sources/launcher.c:327
#, c-format
msgid "%s source"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:507
msgid "Drawer Plugin : Launcher"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:563
msgid "Selected Bar Source"
msgstr "已选定的Bar源"

#: src/plugins/sources/launcher.c:575
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/plugins/sources/launcher.c:586
msgid "Unsorted"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:588
msgid "Sort applications by local rating"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:590
msgid "Sort applications by overall popularity"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:625
msgid "Create new Launcher source"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:626
msgid "Enter a name for this new source:"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:639
#, c-format
msgid ""
"You requested to delete \"%s\".<br><br>Are you sure you want to delete this "
"bar source?"
msgstr ""

#: src/plugins/sources/launcher.c:643
msgid "Are you sure you want to delete this bar source?"
msgstr ""

#: src/plugins/views/list.c:168
msgid "List settings"
msgstr ""

#: src/plugins/views/list.c:778
msgid "Drawer Plugin : List"
msgstr ""

#: src/plugins/views/list.c:814
msgid "Item size options"
msgstr ""

#: src/plugins/views/list.c:815
msgid "Large"
msgstr ""

#: src/plugins/views/list.c:817
msgid "Medium"
msgstr ""

#: src/plugins/views/list.c:819
msgid "Small"
msgstr ""
